老黃精準刀工再現!!2070Ti 新卡規格流出 傳 NVIDIA RTX 2070Ti 性能比 2070 高 15%?

在 4 月份曾經有消息傳出 NVIDIA 暗地裡準備緊 RTX 2070Ti 繪圖卡，主要是迎戰 AMD 全新的 Navi 繪圖卡，不過隔了一段時間這款傳說中的「GeForce RTX 2070 Ti」好似又消失得無影無縱。隨著 AMD 在 Computex 2019 透露了 Navi 繪圖卡的少量消息，RTX 2070Ti 又再次出現!! 最新的消息就洩露了繪圖卡的部份規格，據消息指 RTX 2070Ti 或將配備 2560 個 CUDA Core、 8GB 14Gbps GDDR6 繪圖記憶體，GPU 核心加速時脈為 1770MHz。

根據 Wccftech 的爆料，傳說中的「GeForce RTX 2070 Ti」將會採用 TU104 繪圖核心，內建 2560 個 CUDA Core，介乎於 RTX 2080 的 2944 個 CUDA Core 及 RTX 2070 的 2304 CUDA Core 之間。同時，RTX 2070 Ti 將搭載 8GB GDDR6 繪圖記憶體，預計可提供 14Gbps 記憶體速度。至於時脈方面，預計 RTX 2070 Ti 的加速時脈可達 1770MHz，最終的性能或者會比 RTX 2070 高出 10% 到 15%。

實際效能方面，根據之前在 Userbench 數據庫曝光的資料顯示，經過了徹底的測試，「GeForce RTX 2070 Ti」提供了 1590MHz 時脈速度，並且有非常出色的表現，平均有效 3D Speed Bench 得分為 139%，對比之下，AMD 的 Radeon VII 得分為 143%，NVIDIA 的 GeForce RTX 2080 的得分則為 147%、RTX 2070 得分則為 131%，性能介乎在 RTX 2070 與 RTX 2080 之間。

售價方面，NVIDIA 已發佈的 RTX 2060、RTX 2070、RTX 2080 的定價分別為 249、399、599 美元，由於 RTX 2070 Ti 定位於 RTX 2070 及 RTX 2080 之間，預計售價會定於 499 美元左右。

之前已有消息指 AMD 將會在 E3 遊戲展正式發佈全新的 Navi 繪圖卡，NVIDIA 會唔會同時間拎出 RTX 2070Ti 迎戰 Navi 呢?! 我們還是拭目以待吧!!

高出15%, 真係多謝晒

15%非常貼近2080了
2080本身都只係快2070 20%

而家D人唔知足
1000蚊想買TITAN RTX

何來有見過 2060 賣 249US

好奇個訂價
2070，4000
2080，5500
多15會點訂

4800

2080 唔出就得啦
得番2070TI -> 208TI

原來2060一開始唔洗2000蚊 點解而家要2800蚊

點解死都唔肯2080減價

「加多少少系列」

減價俾人感覺唔好 覺得你唔掂
所以睇住對手黎出2070ti

幾時出埋2060ti

減左價邊個買2080同ti

應該唔會有 2060 同 2070個價爭咁近

減左唔係個個都會買2080咩？